【原來仲平】德州男養老奇招 計劃住酒店不入老人院

「他們視你為顧客，不是病人。」美國德州一名電影公司的製片人兼導演在社交網指，計劃退休後入住假日酒店（Holiday Inn）而非老人院，他解釋經計算後酒店不單價格更便宜，亦有更好服務。
64歲羅比森（Terry Robison）指老人院每天平均價格為188美元（1,466港元），但連同長期入住和長者優惠，假日酒店的每天平均價格為59.23美元（465港元），剩餘的128.77美元（1,004港元）可以讓他挑選到較好的餐廳用餐，或支付客房服務、洗衣、小費等。他又指可每天支付5美元（39港元）貼士，確保員工殷勤服務。
羅比森又指入住酒店毋須擔心衞生用品，「大部份有免費牙膏和剃鬚刀，亦有免費洗頭水和肥皂……電視壞了？要換燈泡？需要更換床墊？沒問題……他們會解決所有問題，並對造成的不便致歉」。
若覺得沉悶便可以乘坐機場巴士外出調劑枯燥生活，又或可以改住其他假日酒店，「想看看夏威夷？那裏也有假日酒店」。
若擔心安全問題，羅比森指酒店有夜間保安人員，日間有服務員，每天有工作人員檢查，「如不，他們可以召救護車……若不慎跌倒，髖部骨折，醫療保險可支付費用，假日酒店並會將房間升級」。他又指入住酒店會讓家人更願意來探望自己，「孫兒可以來用泳池」。

幾正

又幾醒喎⋯⋯不過身邊冇同齡人士傾計解悶咁又點做？

開放個廳比酒店d staff蛇王？

香港既常態就係推老人家去住公立醫院好過老人院
公立醫院每日都係百二蚊
一日三餐仲有宵夜小食， 冷氣開放， 醫生護士24小時照顧你大小二便頭暈身㷫， 有咩不滿， 就投訴！ 入院做皇帝。
唔講老人家，大把大陸人一拎到身份證就去享用

人地正正常常先得

每日1000 call g談心夠唔夠呢

「想看看夏威夷？那裏也有假日酒店」

不過唔係每個國家/城市既老人院費都咁貴, 香港好似都係9千一個月? (唔熟價)

過東南亞仲平
d退休鬼仲拖住件幼齒

去過老人院就知, 入到去個感覺同等死無分別 老左要住老人院真係好撚慘

環境極之擠逼

188usd

有咩好笑.....事實係咁.....

社會既悲歌

好多人都話照顧唔到家人

係咪廣告黎

西人個個都傾到計啦
你估香港咩

首先點解要住老人院唔住屋企 ?

假如你可以獨立喺酒店生活 其實你點解唔可以獨立喺屋企生活 ?

10 個老人家 9 個半都係去到照顧唔到自己而又無其他人願意/ 能夠照顧自己嘅地步自肯住老人院

去到咁又點住酒店

你估外國啲屋企個個都喺城入面咩
住酒店有咩事一日半日之內點都知
但屋企分分鐘吽臭

首先你能夠自己處理生活 , 酒店唔會幫你沖涼同逗你痾屎換片

咁樣講個賓賓唔係仲平咩

屋企要自己洗衫煮飯做家務同維修
酒店日日有room service, 水電煤壞左酒店仲緊張過你

更何況有人頭暈身興暈左

9000蚊質素唔會好得去邊

安老？嗟嘩高！

講左出黎多左人去學，好快就要CUT長者優惠。

間酒店咁平

美國 D 老人院 D 工作人員唔係求其請個阿嬸返黎
酒店係有 room service 但冇專門照顧老人知識同技術，又亦對應跟進，所以唔會取代到老人院

外國酒店好多都有senior citizen discount . 再揀d離巿區遠既. 其實好平.

仲要有分賺. 有status多數有免費早餐, 有d有lounge仲有happy hours 同afternoon tea.

300蚊一日,食都唔見咗100
200蚊日可以有乜質素

某上市公司大房床位費做緊13000左右未包雜費乜乜乜
仲有間主打豪華嘅50000起跳

首先酒店要平

THE AUSTIN STONE
同Stone Cold Steven Austin有冇關係？

點解人地鬼佬五十歲就已經做呀爺仲可以退休

美國呀 邊到黎賓賓你請
香港就話姐

老人院係俾D唔識自己照顧自己既老人去住，佢住酒店要自己刷牙沖涼換衫，老人院有D連食都要人餵

呢樣真，最平既老人院都要成7000蚊個月

所以大把院霸賴死係醫院唔走

本文由holiday inn贊助

屌去轉曼谷夜d真係好嘔心

成街都係肥老白鬼拖住件半男半女泰妹行黎行去

介紹多幾個fd一齊住咪得囉 分分鐘溝到第二春

點都好唔過每日120蚊嘅公院

佢長包一間房應該再有得平 揀間近dt真係無得輸

曼谷唔係咁樣搵鬼去咩

佢大可以去下活動識朋友
酒店係住姐

有咩事一個制call front desk, 應該快過平安鐘

係香港先係咁

我大學同學讀完醫做明愛
佢日日就係對住我地屌院霸
一提到"精神好左喎", "出院"之類既字眼
第二日個老人家就話自己頭暈又頭痛又肚痾

咁排隊check依d都等357日
屈多兩三次又住滿一個月架喇

最緊要係d院霸屋企人大力支持，同老人院比慳幾撚多

方東昇個節目去個啲安老院先係真安老服務
香港個啲根本係護養院黎

如果係屋企暈左，分分鐘死左都無人知
酒店好快會知，隨時救返條命

係果到做過一排, 永遠都記得第一日返工果下既震撼

咁係因為個廢老冇錢
唔洗多,你試下個廢老有1千幾百萬身家,我保證啲仔女個個考感動天
個個星期搵2老飲茶,身體唔c伏?打個電話仔女即刻飛過黎一齊睇醫生

事實係香港人真係好多都返足全日工
撞正你屋企人係dementia你就知有幾辛苦，試過走左出街，又趺到傷晒
但個個都有家庭，就算你日日返工前去睇佢，返工後返去食飯你都係睇唔實佢。

香港就係咁垃圾,擺你係度唔死就得當畜牲咁養
唔會理人幸福感,只合乎physiological needs就得

最撚核突係同性戀童癖
有次曼谷搭架空鐵
個起碼40-50歲鬼佬同個頂多15-6歲泰藉後生仔調情，摸哂手摸哂面
兩個人左手無名指帶左同款銀色淨款對戒

我dllm真係好嘔心

好多之前有錢,但分晒俾仔女,或被仔女呃走晒.或仔女就等佢無能力自顧時,拎走晒,就話無能力照顧佢,道佢去老人院.

真係，係無quality of life

其他地方就真係唔知

但係香港呢

如果你同個阿伯阿婆講唔好返屋企啦 去酒店住啦

可以有 room service 同暈咗有人知呢

我都幾肯定 10 個有 9.5 個都會話你痴鳩線

好多都請個外傭睇.但太難搞既,好多時連外傭都唔制.

直頭係坐老人監
俾錢仲要冇尊嚴，服務環境都唔好
不過冇計，地方又貴
政府又縮骨

好呀， 係時候買酒店REITs 先得

係呀，有dementia既老人家脾氣好差添仲要

雖然公院都唔係好好多，但勝在好老人院少少同平
所以話，仲搞咩全民退休保障
搞好基本公立醫療仲好啦

點解酒店會好快會知？長期開住門？

好簡單
cut走每日150個，醫療反而hea d
好似英國NHS咁，唔到收皮唔俾藥你
check真d減少院霸

肯定逼番d院霸去番老人院

至少每日都有人執房先

泰越啲鬼 晚晚屌新女

安樂死真係有必要。老到照顧唔到自己，日日困係老人院，啲職員當你狗咁餵食沖涼。我寧願快啲死。

劏房波今日好似無乜講安老,淨係派多一千蚊比班老野睇醫生.

啱呀，當一個人去到自理能力都無既時侯， 根本冇曬quality of life，等既，只有死亡，日日無所事事， 不單單困喺老人院， 靈魂困起自身果副臭皮囊， 簡直生不如死

黎香港分分鐘食到女

個個都係咁既話遲早啲酒店要check埋健康同年紀
一個人太大年紀又有重病就唔俾入住
個個都住到死為止，又唔係大豪客，間酒店真係多得佢哋唔少

講黎聽下

所以你知點解醫院咁多人啦
成班老人家係度鳩坐

好簡單一樣，過櫈個陣唔會慢慢放低你，一轉身就pat你落櫈啦，尤其係重個啲老人家
利申做左2年都仲堅持要慢慢黎，但個partner粗魯亂黎嘅話，傷個個係自己佢掉落去個力扯落手臂/腰，我真係多謝你呀

點解。。。。我睇過一篇一模一樣 但係住郵輪？？？

it is because this is Hong Kong

巴打而家係咪讀nursing

我都想仲未肯收我

而家仲做緊老人院
我記得你係青航，我想問夠唔夠三成人入返nursing school

quit左個間補緊個3A牌
都有人入到nursing school但唔多囉同埋有啲人本身唔係aim讀nurse，做左一排老人院就棄嘅都大把
我報左咁耐都冇份，啲人有得讀都棄公平咩

去私家做hca啦，好做過ha好多
我覺得青航計劃真係好on9，一日唔解決依行既待遇福利前途，一日都唔會有後生仔長做

香港50歲廢老, 去支那找2X歲G生仔分身家.

私家醫院？
不過青航比我個feel就係for啲雙失廢青唔知有咩目標就去讀 都唔知有冇一半人係認真看待件事

係呀
雙失直接報erb保健員課程啦，只係讀3個月，駛鬼報青航

香港人有120歲 50歲算後生仔

好睇自理能力
六十幾歲住酒店最多預你住到七十幾歲
唔係間間酒店都有無障礙設施
唔通連去個廁所都要call housekeeping幫手咩

千幾蚊日老人院?

人地鬼佬50 可能仲fit 過香港20 30 既打壞後生
香港20 30 有一大班火柴男仔
做GYM果到見到好多40 50 鬼伯 大隻過我地呢班亞洲賤種
不過佢地早死係真既

想當年越戰 班美國鬼屌到d泰妹生哂性病 先焗住推d男人扮女人屌鬼佬屌 點知班鬼佬又好鐘意屌人妖
係泰國屌人妖仲貴過屌女人

香港老人院d老人家好多行都行唔到
根本只係係度吊命
外國老人家一路無專人照顧咪早死囉
如果香港可以咁老人服務都唔成問題

我都知道家人係搞唔掂

所以所有巿民都冇責任養老人 只有政府同老人院有責任

1823又投訴 又跪低

病人權利太高

你啱所以真係有啲揾笨實